餓撚咪入 是日午餐 大大舊鯇魚 high翻天

是咁的 今日放lunch 要去買蛋糕for同事生日啦
仲未諗到食乜好.係電光火石之間 時間好似靜止左
比我眼尾見間茶記有蒸鯇魚呀 我就買左後食

一打開個盒 見到個大大舊鯇魚 係Fish in the box 唔係dick in the box呀屌你

同事問我食咩 我斯斯然答蒸鯇魚 . 有同事表示憎惡, 有同事表示驚訝 我理得佢1999

因為食個鯇魚既朋友都知道鯇魚好多骨, 所以我都好撚專注.

好在我睇個晒Doctor X呀 Doctor house, 程至美上身挑晒鯇魚d骨 慢慢享受我果件大大舊既鯇魚

講左咁耐比左張相大家睇

屌 由於太肚餓太好食 我食完先記得影相

無睇你段文字直接睇相

你感受到又幾好食未

翻天你老母西

翻天你老母東

Ching 你系吾系on9

分享呀 係愛呀哈利

哈乜9

我都係

下次打少d

On9

打唔打字都唔睇

打擊更令我堅強

但係唔記得買蛋糕？

好似孤獨的美食家

翻天你老母陰唇

買左呀 食果時影比大家睇

辣殺！

翻天你老母陰毛

廢中先會食蒸鯇魚

鯇魚是無罪的

好腥
呀叔先嗌